［有圖］有得俾你屌，你屌唔屌？

諗清楚先

老虎蟹都屌
屌你老母你屌埋我個份

諗返起truth or dare 套戲...

我覺得好似Simpson d人物

DLLM

長鼻猴

正評
不能只有我看到

我都唔明點解眼、口同鼻都可以放大咗咁
對耳唔排除都係，不過睇唔清

你個鼻高唔高得過佢

其實笠撚住佢個頭有冇得諗？

蒙眼入閘

哇屌

屌到佢有雙胞胎

改圖嚟？

第一次見個鼻可以咁大

重ps

斬頭入閘

係咪p過

斬

個鼻咁長

屌你老母

Push